偷拍6歲女童裙底！男大生「腿夾手機」辯：她鞋好看

偷拍6歲女童裙底！男大生「腿夾手機」辯：她鞋好看

示意圖／TVBS

又有偷拍狼！新北市一名媽媽表示，他們一家四口上餐館用餐，發現隔壁桌一名男子似乎在偷拍6歲女兒裙底，仔細觀察後果然聽到快門聲，女童父母當場要男子交出手機，竟發現裡頭有多達14張女童腿部的照片，立刻報警處理，而男大生被逮後，供稱覺得女童的鞋子很好看，才拍著好玩。

帶孩子吃個飯竟遇上偷拍狼！女童媽媽指控，當天全家人帶著6歲女兒到餐廳吃飯，後頭一名黑色上衣的男子跟著入店，兩組人就坐在隔壁桌。當時男子將手機夾在大腿之間固定，再按下錄影，想要偷拍隔壁女童的裙底，沒想到相機聲露餡，當場被女童父母識破，氣得報警逮人。

示意圖／TVBS

警方調查，該名偷拍男士名大四生，他供稱當天覺得女童的鞋子很好看，相機剛好有問題就搖了一下，只是好玩，回家就會刪掉，但沒想到被誤會，也承認偷拍可能造成對方不舒服，但覺得沒嚴重到要提告。

不過手機裡滿滿14張女童腿部特寫，讓爸媽看了氣壞了，指控男大生被逮時說一時刺激好玩，卻又改口說相機出問題，說法反覆，也讓女童心中留下陰影，父母堅決提告絕不姑息。

又中

所以咪話

啲圖係咩事啊？！

高質素TVBS示意圖

示意圖

新北市

新北得分